［突發］一齊左一個月 女朋友竟然同我講......

佢仲係處
我應該點做

飛咗佢啦屌 非處先係好女人

我拍拖唔係為左中出即飛

咪即係暗示 你咪撚掂我呀

一個月都未扑同你唔係中出即飛有咩關係？
照咁講 你等結婚後先扑啦

慢慢發展 等去旅行 氣氛好再破處都未遲
唔會逼佢 我會好好珍惜佢

連登定理
處唔係好女人
非處係雞係公廁

女人是原罪

屌你

ff完未

非ff

中出一定要即飛？你都幾仆街賤男人思想

意思保留佢個處 想爽既就畀個菊花佢玩

好咩 撚又識含
又要教 屌完責任又重